學校出左通知 唔比罷課

開名啦

天主教敦得勝中學

sor 自膠

你自已罷咪得囉

咪係囉，全部一齊唔撚考，佢可以做到乜姐，全校都一齊留班呀？

人地叫你交信wo

唔考又如何